[935]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區竹內美宥愛我And柔B愛大家

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是由於韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾，而推出的屌柒區。

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

睇到?

LM

屌你為左加__連po no.都冇左

有冇推得咁快
打陣機去左成個Post

下個加返

To topic

Misa巴係咪有個Folder專擺Canada

搞到我都有啲想食雪糕

Misapo返櫻個加拿大咪算

原來上個post上熱門

要搵新圖

成日都上咖啦

油b愛你

正路一日爆兩POST嘅話都會上

Lm

推得好快

好過講罵戰推嘅

KPOP文化討論PO

屌 推咁快點追

追post正on9
利申on9

想問上個post係咪唔追都ok

咁快935個post 真？

痴撚線，洗唔洗推咁快

冇睇一陣已經有新post

935係izone執笠倒數

上個Pos係日韓兩地追星文化差異
同埋兩地營運政策討論
當學術台得㗎啦

應該有營養過平時鳩吹d野

留名

終完追完POST

一排無LM之LM

圖片表達上個po既氣氛

雞蛋愛娜b

我諗起佢勁嗲咁叫yena

循例都講句 娜b生日快樂啦

真係好正。

開場２時間前ですが、雨にもかかわらず、列ができてます。

It is two hours before the opening, but the line is ready in spite of the rain.

呢個就係握手會條隊?

超絕可愛出木杉

靚左咁多既，化妝真係神奇

個飯條毛巾比美久同撒西拎過玩

同一個人再出post

開場１時間少々前です。列も伸びてきました。雨よりも風の強さが気になります。

這是開放前一小時。 這一行也擴大了。 我擔心風的力量而不是下雨。

係咪好唔同

係喎
日本個邊打風

呢個妝唔靚wor

起碼好睇過決賽個八爪魚頭

好想快啲聽奈子單推巴repo

cls又爆
有冇人可以同我講點解變咗飲食台嘅
btw娜B生日快樂

佢話下張會係超正嘅笑顏圖

我想知2邊嘅REPO

今日全國握定咩？

HKT全握

今日search Twitter 唔可以淨係睇圖

靠哂你啦

照呢個速度，睇黎今日要整三個sums啦

今日返9個鐘 weekend靠你地

+1

得閒望兩眼post都仲可以

話說今日櫻出世7500日

睇嚟公司唔會畀佢長髮

今次個颱風真係直接打去日本

嚟香港呀嘛 仲咩走姐

會場
多過平時好多？

正常今日都多過平時

咁早排其實有咩好處 全握都係握幾秒就走

我都唔知佢哋平時係點不過一定冇咁多人影排隊相

你有好多券咪得

more

唔係太攰又會中止唔握咩

多卷同個握一樣玩法 e. g. 10張，我有100秒時間先去下一個，我排個條有櫻，奈，美久，每個都100秒

要請巨巨答你
我知全握係可以疊
同前幾日先話比聽有邊個mb去

全握好似話係幾個幾個一組咁，但詳細我又唔太清楚

高朱 文青睇唔到樣

我聽個追46既frd講
佢話如果一開始多人果陣 有好多張都係無得一次過用
好似要到event就完/後期先解禁

今日黎講
櫻奈都係單人隊

岩呀
第6,7部

啲韓飯真係好有才 終於有中文字幕啦btw

Overhit同izone個合作反應幾好
google play store銷售排名升左51名
去到第17名
CF 1星期内係yt fb views過百萬
話會再加角色同電視CF

主子

要火了

lm

第6頁留名

我不行了...

香港？

第一幅邊個係你

魚膠粉=子瑜 膠真 奶粉？

韓

握手個度有冇受個風影響，有D地方而家打得好勁

個名亂改
本命 娜B 櫻花 不過奶粉膠真都有好感既

香港有就好

其實365practice係咩來

話說因為呢隊里野去玩overhit
膠真個模組做得好差所以抽元英
畫面好靚但係玩法幾悶
一般回合rpg咁
但係有娜B櫻花我諗我都會課金抽爆佢

有無得抽nako

又中左圈套

而家得清純 膠真 奶粉

Mnet :又贏

遲d出哂11個
櫻一定最後出

隻野成2GB
你儲定石囉 可能下rd出

iphone有無得玩

最後都係撚櫻

轉去韓appstore應該有
隻game全韓文有野唔明可以睇呢度
但係抽卡機率好感人 巴打小心中伏

千奇唔好玩韓國手機Game
課長既遊戲 機率低到…

오버히트 by NEXON Company

最少依家抽唔到__ __ __

日本game會寫明機率
韓國有冇 ？

好想帶埋個仔去握miyu

但個仔一定會想握其他人

睇repo握手會之前個live變左哭喪大會個個mb都喊

l媽媽好耐冇見

有 但係你唔會太想玩
你一打開全部都係啲咩咩商城禮包

lin

現實係無飛去握手會

最當果個寫sakura 34 hana同唔知邊個 同其他mb喊？有冇翻譯

正常都喊啦

屌 尋晚六七點入一入 咁快就開新

老母仲要我係公司r 月餅

r 左三個擺成個禮拜 食左唔知有冇一個

好彩我事前警告今個中秋唔食
唔係實好似微辣條食月餅片咁

なつ醬係菜摘？ 好似喊得好勁
幾個repo提到佢個名

乜驚

HANA同菜摘都好SAD

overhit

Hana喊包來好正常

sor9ry 自

希望日本line有假放返日本搵返mb

又買左機票

假一定有得放 係長定短咁解

izone 來日，佢地去搵佢易D

nako 差啲認唔出

其實呢隻色幾好睇

變了mk

好撚靚

望落成熟左 但係又有啲可愛

係金左姐，但個裝都易認

Mk妹

幾MK我都中意

nako媽媽會點諗

金毛奈子

有無人翻譯段日文

唱呢首歌嘅時候喊左
好似係

菜仔上次已經攬實nako

不要再説啦，仲要係9月23日公佈前1 日

1期

唱果首歌果陣指原爆喊, 然後nako喊住咁扶住指原條腰

睇repo
今次指原喊得好勁

唔使翻譯機都知佢講乜

唔記得post過未

咁多年感情,櫻奈又唔係壞,大家難過都絕對明白
唉,真係唔知將來會點

屌我一定要深潛先88

岩

被女神friend zone

今日唔上twitter同連登了
再見

呢首

香港得權f生日卡同杯套

matsuoka hana

原來全國握現場會有埋表演
唔知個握有冇

後宮已燒通頂

喊得咁勁我覺得指原未必100％等到佢地返黎，or feel到2年半變數太大

洗唔洗咁激呀 又唔諗下izone可以發展得幾好，到時攻日咪日日見

知唔知佢地今日握到幾點

呢首好聽

日本時間6點

都話左唔係izone問題囉，算啦，停止討論可以嗎

6：30pm

等條毛咩，邊等到咁耐，
營運推第個仲好啦

好難理解呢首歌可以喊

唔知會唔會有fancam流出

即係要引用指巴名句

最後hana在那大哭……說"寂しい"
櫻花也在抹眼淚
宅說別哭啦 我都忍住了
結果最後宅也哭了
最後一首吃櫻花 hana哭著都說不出"請大家欣賞最後一首"
然後菜仔直接跪倒地上，成員扶她起來

諗起個畫面
我明白點解喊既，突然話停哂活動好好似賣女去韓國咁

睇字都覺得sad

櫻話YOUTUBE唔會收皮
但係電台答唔知
唔知=NO

垃圾回合制game，真係純揾錢架喎

電台係akb節目黎，一定冇得上啦

韓飯通常反應：ggura好可愛呀！！！
點解大家都喊既
（知道原因後）
呀。。。原來係咁。。。

到時拖成隊izone上去

櫻花樹下喎

但係歌詞都好催淚下

好似有落HKT個名

12秒係歡樂曲，但歌詞催淚表表者

希望可以比其他mb做啦

村重樹下不是夢

笑到我肚痛

所以咪叫唔好玩
韓國有好多呢類遊戲 一係mmorpg
但係全部都係商城禮包制

其實所有野都暫時唔駛諗住,一定係跟韓國大隊先。

己忘記，又見此post

歡迎歸來

一直以黎唔係只見見唔到咁簡單
一直都係講一個現任代表同未來既代表離開兩年半
同埋佢地唔係畢業 而係會番黎
到底留係HKT既member短期內要點樣應付個種無影重壓
喊到仆街就係正正團內最為個團既人 如果佢地自己心態都爆炸個團就自然會爆炸 咁樣點用進化既HKT迎接進化既二人
因為無力感已經係HKTBingo反映咗出黎

相反個兩個都一樣
佢地專任就冇得唔全力出戰 帶更多野番去HKT
做唔到自己就會覺得孤負咗HKT 人地係兩年半咁努力支撐個團 你走咗兩年半然後帶唔到野番黎 佢自己都唔知點同班member同fans交代啦

加上全部member都會預咗指原就會畢業 再一個依靠又冇既時候 唔係個個人都係強心臟到唔會氣餒

然後推佢地兩個同中意HKT既fans自己都好辛苦
你又要支持Izone既宮脇咲良／矢吹奈子 你又要守住隊HKT
當你要去支持HKT既時候用咩身份去支持 你用番佢兩個身份去支持 其他member只會覺得自己做唔得好冇新飯 點解我咁努力但係冇推我
如果你轉推 番佢兩個番到HKT既時候 你應該繼續推新推個個定係番到黎既二人 人氣點都同賺錢能力有關係
每個人支持到幾多野自己都好清楚 去到最後你一定會得到自己既排名
咁樣你一樣係會孤負個member

我呢家就係深深感受咁
講就講會繼續支持同HKT 但係自己知自己做既野有極

你會話追idol諗咁多做乜 求個開心咪算
但係member自己冇原動力又點樣比原動力 相反亦都係一樣 冇fans支持就去到某個時候心態就會爆炸唔係咁易重整

izone依家黎 live…

有V

娜B生日V

菜仔

le個時間娜b live緊

生日快樂娜b

好明白巴打嘅心情 同HKT MB所面對問題 情緒
只能寄望櫻奈會帶到更多嘅嘢返去，向好啲方面去諗

岩岩想問得一個?膠真就走出黎

加上今次玩遊戲時間
出咗彼女同惡作劇之吻
兩隻都係佢兩個solo既代表作
明明遊戲係答岩問題就可以唱下隻歌幾秒
而惡作劇之吻唔係由奈子答岩都比咗奈子唱咗成首

其實用乜春野收音...
點解次次都咁差

主要係今次會番黎唔係畢業
畢業你可以光明正大支持個團第二個同時支持畢業個個
就係知佢地性格一定會番黎 你冇得咁容易走去支持第二個

直接手機收音
係咁上下架啦

好波 唔使blur

屌奶星，娜B生日冇約曹婦

Hi醬

hi醬都變啡髮

真毒留名

個日包住個頭就知個髮型有變啦
蘿莉樣染茶色又可以扮大人又可以扮細路不知幾屈機

你握完啦

其實真心染得唔錯嘅

膠真真係好高

全中

未 排緊當日攝影生死
買完就去排握手

我都想講

死肥妹好勁

小巨人

係喎
今次有特別生寫

一定有米七

肥妹有經驗

生死

企權f隔離好大對比

佢一開始落坑個球碌錯lane

清純又坑隊存
友

HKT48 Family相

我撚慘呀 搵人同hi醬搭吓爹啦

唔公平嘅 權F有三個波

我娜B咪搭緊佢囉

一開始就全中

hi醬幾勁喎

冇計...一邊係韓文最麻麻,一邊識講下日文果個冇黎
藝娜同清純係咁做返D身體接觸算係咁架啦

清純咁都驚?

清純點解掟粒波都頹過人

膠真

清純陪住佢

完左之後再睇要計下HI醬同清純攬左幾多次

椰奶直接碌落坑

娜B既射姿好on9

聲稱200分

人地多野做又同你講咩

仆街好想錄肥hi講unnie同fighting做鬧鐘

壽星女All Miss！

彩元

佢凡假期都會多野做
之後返黎又會唔同左

彩元補中

清純係咪當Hi醬係美波咁湊

似啦

兩個塊面都

啱啱清純攬嗰吓好肉緊好狼死

權F好大力

佢等左個機會幾耐

飛個波出去

膠真都係

膠真 娜B鬥廢

咁都冇落坑

牛屎係咪無油b係度所以咁廢

唔係落坑就係中得一支

長期走油好正呀屌

One Punch王者娜B廢到喊

召喚牛油

清純又摸面 你夠啦

好羨慕,我都好想摸

廢事撞車

又摸頭又摸面

燈中左

屌....有野做啦,___出現

日本line得 hi醬係到好慘
成程都 咁

唔喺到都燈到出嚟

蛋糕出現之後...清純要轉MODE...食食食食食食食食
之後順手又喂下個女食

食緊
係咁食

清純想再餵HI醬,HI醬讓比彩燕食

我自己都嚇親

今晚有六合彩呀,燈返幾個NO.黎啦

曹B好CUTECUTE

hi醬:那年十八 埃鬆聚會 站着如嘍囉

老尷time

黎啦

神父唱多幾句嚟聽下

好正

燈到

我真嚇親
仲要同張圖著到模一樣

今日點買六合彩

但張圖係HI醬wo
有冇POST錯

__個鼻一路變緊間尺

無 我真係po Hi 醬
但估唔到__ __ __ 著住喱件衫黎左

完

大家係到講byebye清純繼續食

大家都好專心 到完
係清純一個 到一半就轉身食蛋糕

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一陣再睇

蛋糕>>>>>>>Vlive

食得唔好哂

兩年後我含淚發誓各位 必須看到我

自稱200分但係加埋者無20分既娜B

好波不妨一睇再睇

好彩櫻花唔係到
我怕個天花會爛

原來櫻花Thor啲fd嚟

nako 180929 handshake fan report

fan: even if you grow popular in korea, you must never grow in height
nako: what? i want to grow! i want to grow taller!!
fan: that, i can't forgive lol

#yabukinako #矢吹奈子 #야부키나코 #izone

綜藝櫻

有3mi 嗰本EX大眾係咪11月號呀?

1015

睇到了，1015販售嘅11月號

咩黎

犯規

左邊做乜事

3M interview in EX大眾

mean 到hihi

有得買?

長腿Nako

未有 1015 開售11月號
上網揾一揾ex大眾就見到

權F:好熱呀，除衫先

僞毒出曬街無人推po

偽毒可恥

可恥

可憐

可悲

主席我要求點人數

啲公家波唔就手
係時候要用私家波

bgm唔通係No way man嘅instrumental version

柔B愛大家
用緊手機上 存貨唔多

屌做乜鳩

好似英雄學院咁
下一個就輪到你

完全封鎖

其實真毒放假先少講野

打多幾鋪機好過啦

權f生日vlive 官方有中字

DLGH啱啱老母係我身後面好彩無掃到條link

我boss

sae個brand 都出左twitter啦

aks班畜牲賣完女有冇興趣俾返d節目hkt呀
唔係點識新人

對奶好白滑

應該係新圖

本身有架，仲有櫻花屋企電視台添，你老母，最重要既櫻花走埋，你點吸地元飯去睇HKT呀

冇節目點吸d人睇完櫻花再睇hkt

對眼

指原

30歲先番

菜摘都25啦

彩燕隻手

彩仁，臉珠dum擔當s

攬腰嘅下一步會係

我實等架
2年半姐

點解同一個相
唔同人po
你會收咁多負皮
利申:我冇比你

我估因為無blur

醫頸一流

係喎
睇唔到

時運高咩都睇唔到

係

條頸而家鬆晒

睇左少少VLIVE回帶,個場面真係好老尷

呢本抵買 有poster folder 同寫真

岩岩先笑撚完染咗髮咪又係咁矮

櫻奈唔係度，彩燕照顧佢，頭先行開左，清純喂住佢先。
不過係呢排，之後日本人多數一齊，同埋佢韓文應該會學多少少

差

講咁多離別野大家都留眼淚
點解唔好好笑下大家過咗佢

你岩

第時FS果陣都係會比韓飯笑

彩姐folder

昨日

呢個時候我真係好討厭佢哋foul咗Gaeun

覺得佢地完咗活動喺鏡頭後會喊得好勁。

咪撚再提啦

真係有考慮過語言不通問題嘅就唔會佳恩miho foul哂啦

擺明就係唔care你d日mem聽唔聽得明

心照啦
唔洗講

背後原因大家都明

韓狗=講韓文的大陸人

本質係一樣

Sasshi: Please say something to the fans
Nako: I'm going to grow and return, so please wait for me
Sakura: 2 1/2 years...it'll go by fast *cries*
Sasshi: 2 1/2 years ago is like when Okapan was still here *cries*

Sasshi's right 😭 2 1/2 years is a LONG time #宮脇咲良 #矢吹奈子

指原最後都忍唔住喊

櫻隻眼紅曬

喊得好勁

180929 田中美久755更新

一直一直在美久的身旁
真的很謝謝。
沒有精神的時候
一直一直在美久的身旁
給我笑容 真的很謝謝。
告訴了我很多很多好吃的冰激淋
謝謝你。
永遠一直和我開玩笑
謝謝你。
一直一直作為美久的伙伴
謝謝你。
最喜歡了。

濕咗 對眼

呢條友唔洗理

回頭是岸呀你
難得正常返

HKT雙塔

雙塔係指

NakoMiku

你諗咗去邊

雙巨乳！

nakomiku雙巨乳？

BB人又中槍

奈子美久一向都係一pair咁嚟 合稱HKT雙塔/雙矮

又係導清

即係點

好出名？

有故聽?

走啦你

塔=巨乳，好易理解

成日黑我個團啲女女同埋友團
可以起下佢底睇post笑下

[935]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(159)

1.
【member]仁美
161025 akbingo cosplay
4:27~6:30[/member]

2.https://
大家去看了洪基老師的演唱會

3.

4.女神降臨

5.

6.【instiz熱帖】“Produce48化妝師和咲良的趣事”

7.Google momo

8.

9.9up 8月31日

10.chiyori

起佢底會見到個個都係引戰post
之前係kpop post比人屌完成日提T團之後就走左去娛樂台

追post正on9
利申個summary發夢夢到

尾尾IG跳Final舞台隻舞

飯嘅留言 求翻譯

大個女啦

剛回家
更新張新圖先

好用心咁讀出聲, 但識讀唔代表睇得明
求解釋

我其實都唔識

子瑜個下盤好正

我nakob

玩得PS多
以為佢件衫係透明底

我對HKT得3個月感情都睇到有D眼濕濕
明既

MATCH

我比你搞到好亂

我睇LE幅

其實我比較想睇3期生合照

尾哥

P落去

塔諾出品

[非專業翻譯]
幅相係距今5年前影既...諗到呢度，2年半似乎係長又算短。

當時，用蚊叫咁細聲做訪問既矢吹奈子，黎緊會喺新舞台展現點樣既成長。當然亦期待田島芽瑠會更活躍。

發現日本人始終早婚過韓國香港人好多
元神7都有2個結婚了,28歲都未到

除咗前田敦子仲有邊個？

同問

板野唔係都就啦咩

紅van, 旺角返大埔
IP都唔洗CHECK

大肚姐

日本文化終於男尊女卑,結婚生仔照顧好屋企係女人最大成就。

算慢，櫻花老母20歲就生左佢

呢個真

le個我唔知 係邊睇返LE D野
我只知奈子老母有157cm

又鞭

點解整走張枱

3期生

這女孩我要了！

佢兩個自己最了解對方其實好易心態爆炸既人
所以兩個會主動幫對方減壓
奈子每次係韓國番黎美久都會主動搵佢玩
美久選拔奈子冇選拔 都係奈子安慰番美久
呢樣野我體驗最深 兩群fans一係就兩個都中意 一係就好撚憎對方
屌美久最勁既fans就係奈子fans 屌奈子fans最勁既就係美久fans

岩布仙尼

totoro

一早寫定先飛去日本
有效率

睇得日本妹多，高度標準都跌咗

求原圖....d仆街韓國人cut左張圖得返奈子

最右係美咲？

新聞掛

係呀

Mb twitter掛
好多相

[非專業翻譯]
因為唔了解我地（HKT成員）經歷過既時間既飯多咗，因為覺得無論講咩都會被捉錯用神，請容我制止留言。唔分享網絡新聞都得架。

只能夠講既係，有位月入16萬既成員。關於呢樣，可以喺度分享網絡新聞。

超越咪超越囉，神七呢啲圍內打j既頭銜誰在意

又多個人同MIYU同日LAST 握手
想知48G係咪不嬲畢業率咁高

唯有逐個twitter搵...

Sor幫唔到你
但係真係有好多相

有冇人知第一張右面係邊個

頭幾次冇人識你既時侯咪最實際反映
當你去到123名就緊係冇乜分別

珠推講呢句特別有趣

植木南央

珠推都係on99㗎啦

秒

點解頭先打summary個陣見到有46巴打入黎po bam圖

去follow先

幾樓

去follow x2

thanks
整緊個nako今日既相既合集 不過越搵越多
50張已經

慳番

Po哂佢

你唔會想睇

id:久保史緒里
cls佢po油B都算
佢po嘅係真真正正唔可以比人見到嘅圖
已經完全封鎖

180929 官推更新成員給藝娜的生日手寫祝福（再次誇獎優秀的手寫韓文）
宮脇咲良：喜歡藝娜笑著的臉蛋和唱歌時的聲音！以後也要給予我們笑容哦 -咲良-
矢吹奈子：藝娜姐姐。喜歡藝娜姐姐無論何時都像太陽一樣明亮這一點！ ！以後想和你多多說話。生日快樂 -奈子-
本田仁美：祝藝娜姐姐生日快樂～因為姐姐說日語很可愛所以喜歡你。以後更親近地相處吧～ -仁美

HKT貼圖區正式啟動

請

佢想張bam圖都變做summary

娜b好好呀

唔想比人bam

係冇指原

都係諗住逐個hkt mb搵晒去先 發現有幾張hkt post都冇po過既 同大張好多
食完飯繼搵

靠哂你地

無啦，有錢都無訂洗

左邊是誰

樓上有人答左

[社群] 180929 宮脇咲良 北九州HKT全握資訊整理

會唔會太勁

會唔會新一代嘅 呀邊個

Hana真係好sad

G+同twitter2邊都有圖
搵死人

有冇諗過sad完仲要轉個黎就要出黎面對fans係幾撚大心臟
真愛fans就係係呢到展示出黎

Hana其實笑得好樣衰
但係唔知點解好吸引

呢2年半要加油

miru細佬

好靚仔

細佬又幾靚仔

bb人

今日係咪櫻花同奈子最後一個握手會

仲有21號個握

睇到奈子今日堆sns我就知心態爆炸緊

180929 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，
是在北九州進行的親吻等待和快進日曆的全國握手會！

這是在HKT單曲最後的握手會了。

全握一個人一列還是第一次！
雖然只有一個人，但還是來了很多人好開心啊。

也有在握手時哭了的人，
不過更多的還是明朗著用笑容來送行的，真是太好了。

為了回來時能成長到讓大家大吃一驚程度，會盡最大努力，來加油的！

所以接下來，IZONE和HKT48的應援拜託了！

前來的大家，謝謝啦！

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

there'a a fanacc saying izone had a tight security at the bowling place today

even sakunako has 5-6 bodyguards around them at the airport + manager and female staff.

they're still with the pledis manager at the airport yesterday

好少見奈子打G+ 一個表情icon都冇.....

日日見住家姐唔著衫通屋走.......

pledis?

其實每當sns唔講低能仔野即係代表心態爆炸緊

唔好灰啦

Off the record

慘，一早知以佢身份無論點講都一定會炎上

自膠

依家佢地既心情完全係呢首歌到反映哂，果舞台仲要奈子唱

心態爆炸係咪姐係壓力爆煲

真係一個emoji都冇

貼歌詞啊

微笑著流淚
就這樣向你送別吧
雖然不知道會停下多少次
擔心的 回頭看・・・
微笑著流淚
在習慣一個人之前
我還在這裡動彈不得
輕輕的 揮手
想讓漸漸消失的回憶留在身邊

堅強與懦弱
在我心中不斷拉扯
在你所說的美好未來
之中

在樹枝上積了一層
薄薄的雪花
即使這樣也不會消失
愛的重量

要怎麼做才好呢？
在這樣無奈的時刻…

明明 有撐著傘
臉上卻流下了 悲傷的水滴
要怎麼做才好呢？
心中正悸動著
請告訴我最重要的人
往別的路上
走過所留下來的足跡吧
想讓漸漸消失的回憶留在身邊

屌出聲

整好益巴打

保齡球場都起到底跟埋去...
少d保安點得呀

po過未

尾尾好きになっちゃうだろう

瞓啦瞓啦
唔好再諗啦
諗少陣

F9是咪要CB

佢好鍾意呢首歌
上次同中野跳

FB圖

自已領悟

優子名曲

唔知係咪啱曬
不過我覺得可以

大亂戰

正假有情相遇

可以係咁先

請多多支持f9

otr好似話過要試新嘢
唔知會唔會行新路線
eg girl crush
期待狗竹
成日都清純你唔悶我都悶

大家攬炒吧
撞twice可以 先

一位都係叉蛋同Twice爭姐

睇珉周彩元

twitter出嘅精選內容
出部都係member同櫻奈

Sexy都得㗎 嚟啦

你係想話佢兩個girl crush
定係你係搭錯線

我自膠
以為個清純係人個個

TWICE 冇講過CB
但係計返應該就黎到佢地

佢係清鈍

依個路線我都好滿意

EXO又10月 ?
本身已經yuri teayeon sj nct(張圖miss左)
on9

發現要用錢嘅團好似多咗

肥秋啲詞總係咁應景到肉。

仲交埋信

諗下HANA有幾SAD
唉

好想奶佢細佬__

我覺得送別塔尼去ske嘅歌聽完仲hurt

如同春天初次吹拂的南風
內心紊亂起來
突然的搬遷
剛才被告知後始終站著
直到昨天還在身旁的妳要不在了
明天起要跟誰
一起歡笑哭泣才好呢

不是永遠的離別
總有一天肯定會回來唷
所以在那之前把眼淚保留
希望用往常的笑容來送別

現在思唸著妳
不論在哪做什麼
思唸著妳的我們是一體的

練習到深夜
為了夢想努力了呢
吵架受到傷害
安慰後和好的那一天

回憶還不足夠
所以快點快點回來捏
為了彼此有所成長
做為遙遠的勁敵一直競爭吧

在風中突然聽見妳的聲音
風中的我們的約定

現在思唸著妳
不論在哪做什麼
思唸著妳的我們是一體的

思唸著妳 現在也在這閉上眼的話
思唸著妳 啟程的夥伴唷

仆街中到呢

有無全首?

昵首叫HKT畢鬃曲，佢既神就係一聽melody就想流淚

冇

nope
抖陰到㗎

以為係講尾尾

其實我覺得佢講嘅係尾尾版full

想要下尾全首...

春con嗰次

Yes ar

想睇細佬格甩底

misa可能會揾到比你
你可以召喚佢

我唔明冇啦啦抽BB人水做咩

染完之後變百變禿櫻

想去朝聖

咩色都靚

我以為你po緊STU

唔係
其實尾尾嗰到先係重點
下次圈返

無

bb人自己係showroom爆自己一個月搵幾錢？

我自己都心態爆炸
更何況係佢地本人

係, 10月好似,
岩岩去左泰國復出CON

off topic
我笑到差啲透唔到氣

呢D咪識玩 呢獲一定望到你 仲會笑tim

佢哋幾時先嚟hk

可能仲有exo

殘巴都有講仲有nct
sm應該唔會cls到乜都推曬出嚟cb

不過咁多人迫埋應該唔會再攝多隊入去掛

244p下尾一個

聽日直播

gg俠直播

櫻755
Please let me write about today on SNS again!

粉紅色頭好撚靚

禾po咗啦

又炒車
成班毒唯

毒唯又得罪你?

唔係半夜直播我好感動
冒住比人屌食飯都對住部腦嘅危機我都要睇

今次無用翻譯器

nako twitter

sm 應該有隊就cb係真

nako表示食櫻花係佢第一次入嘅選抜曲，今日可以同大家一齊跳依首咁有意義嘅歌佢真係好開心
對於今日好多嚟唔到現場嘅人佢希望可以嘅話就睇下佢po嘅嗰條片

我就算做左油飯都只係會奶佢格甩底

唔知奈子同指皇講咩,
指皇個喊同SOSAD樣

Miru細佬好靚仔 好想同佢...

泡菜狗同我落地獄啊！

唔洗blur真好

屌原來之前仲有po

燈左

ok, 我正式宣佈,
佢地似係講緊笑

但我GET唔到

鍍我媽媽update

我都GET唔到

個fb完全唔update

靚到
做model啦

我啱先淨係睇到後po嗰啲
心諗好嘢唔洗blur同埋點解冇日本妹嘅
碌落去屌原來喺到

鍍我阿媽真係好勤力

我覺得短期內都唔會 韓國國內都未掂
可能MAMA先有機啦

又1880

等fb

所以指原真係講得太好
有太多唔熟HKT感情既人成為左飯
於是佢再唔能夠講太多說話
你睇呢d事都會有人誤會

簡單講，呢d都係綜藝效果

啱啊
選秀節目就算啦好嗎
鍍我非即貴嘅款
屋企可能搭下路做下model有人賞識嘅話都fatfat

唔清楚佢地關係係咁
好似初初認識一個新團,
佢地隊員之間做一D小動作會成為大眾ANTI目標
可能只係普通講笑

佢個樣其實好百搭
型又得,可愛又得

HKT呢個團同其他團好唔同架

主要係可以派膠

Are you ready?

櫻花與櫻飯 人地話佢係為左見櫻花而入HKT,唔知係唔係，但我覺得唔太似

如果係真
佢就好成功啦

點唔同 想了解多D

簡單講你追開HKT48外出就知根本係一個綜藝團黎

追團綜好有難度

嗰個呃飲呃食嘅節目

呢個綜藝係我唯一一個叫追得舒服既節目

最好睇都係百貨店

係
好好笑
節奏都可以

點解無百貨店4

其實個個團都係咁

百貨店 呃飲呃食 湯骨魔法少女

點先？
都有咁互mean？

有hktbingo掛

百貨店個檔位係咪都係嗰啲同46輪嘅嗰啲
好似分團bingo嗰個檔位咁

屌呢套咪講啦

其實有冇咩綜藝好似韓綜咁,
了解到真正既佢地, 同佢地隊內關係

你講weekly idol個隻?

你個韓綜要點既先？sor我無睇開

最了解到應該係合宿個類

其實睇初期嗰啲就已經好好
都已經有發掘佢哋嘅個性

睇團綜?

Iz*one 要計 11月邊個CB
佢地係11月開始打歌

用自己舒服嘅方式相處就比人無限解讀

日本綜藝好少合宿

其實佢哋係幾時出道

所以先搵d點都唔會出事既人mean下
例如bb人

話10月呀嘛
染頭髮應該就快㗎啦

上knowing bros

或者個d唔使刻意present比觀衆睇嘅

20210421收皮
計返應該10月21號？

應該拎黎拍MV

呢套野其他係對mb好，因為可以訓mb綜藝，反應，甚至技巧，但對觀眾就.....

唔熟韓文上去韓綜真係
連講乜可能都get唔曬

食櫻花條片本身一路睇一路sad
但見d櫻花噴極都唔停就笑左
果然係綜藝團

又可以睇啲人偶遇佢哋拍片了

之前好似有新聞講29號

10月21日有最後握手會

的確有人紅左既
但紅既原因...真係驚講錯

噴櫻花個下都笑左

櫻唔好染了
起碼多返啲頭髪先

係
但官方回應係10月尾 日子未定

影相拍mv嗰啲
不過10月就應該似IOI咁
一兩首新歌
又加啲pd時期嘅歌出隻迷你專

應該會繼續染

都係差幾日姐

加返首BBQ啦
好正

睇死你又咪星期一 1800出歌

百變禿櫻

除左1800仲有0000

咁樣可能仲多笑料呢

我係twitter見到嘅時候真係眼都突埋
可以想像到頭髮情況

講開又講
spotify依然冇

我預左同我睇開既真係會完撚全唔同
running man咁款？

可唔可以FF 撞twice 宣傳期之後兩團一齊上RM
分組twice 日本line可以磅住佢哋
機會率應該唔夠0.1%

真係兩團一齊上我乜都得呀

其實想問好耐
你個名嗰個係咪gfriend嘅肥琳

原來RM係殿堂級綜藝黎

真正殿堂級冇左

絕對係
依家轉左PD

櫻今晚是咪冇mail了

以前上到無限挑戰先係王道
而家RM算最頂級
當然羅英錫肯幫你開節目都好威水

應該聽日先出

無限挑戰
RM成日BIN

有冇娜B生日PROJECT

下次生日就係仁美彩燕炆豬櫻nako清鈍彩元奶粉禾真權F先再到返娜B

嗰個就算啦好嗎

風水輪流轉

咦係咪到大直路

睇cut算

SOR, 我意思係,
有冇D綜藝係可以透過個節目了解HKT成員們隊內關係/成員性格
雖然我知節目一定有劇本, 我我諗點都有5分真掛

係咪一定要全團出現？

頭先見到指巴留言問韓綜
如果係Idol Room / Weekly Idol
個構成會好似HKT Bingo 吹水+問答+小遊戲
但多左幾個專業MC 令成個節目既Flow 同笑點多好多 唔會話好悶
可以當升級版Bingo
(不過依家Weekly Idol 走緊下坡 開始MC唔夠功力)

至於RM 果d 韓國頂級綜藝黎 紅出村 無得比

綜藝方面覺得韓國好d 點算

有時間真係可以睇HKT48的外出
不過有成300幾集你可以睇下櫻花cut個d

百貨店 湯骨魔法少女 呃飲呃食 指北合戰

應該夠

返到屋企坐低又爆po

唔得閒可以唔出

1係唔係櫻花個喼，好似

係日綜一早走左下坡姐

田須巴你係未都要準備變泡飯？

出道初期上到idol room 我都心滿意足

lee隊suppose係咪都要係日本上綜藝？

話哂都日韓團

HKTbingo(走漫才)
好重要

上Idol Room 應該無咩問題

到時希大一定好照顧3個日本妹
諗起都興奮. 到時櫻,奈子, 仁美見到SJ 希大應該好興奮

預左漫才唔可能出到國

idol room 好喇
weekly idol 就算鳩數啦

weekly idol 而家好撚ON9 係咁跳舞

其實係邊個吸引到巴打係呢度?

依家WEEKLY IDOL狗都唔屌
推開嘅IDOL上都唔想睇

mbc自己傻仔
無挑又完左 weekly idok變地底泥

睇guest自己玩好過MC cue

第一次知原來清純牛B係同校

但好似唔係同學?

omg上我都淨係睇cut
fromis_9我係冇得揀
可以睇嘅嘢少到

地震完

其實日本有咩綜藝係會邀藝人上
睇韓團睇親都係晨間直播

呢啲節目根本就好睇主持
dony cony 咁好 劇組咁好都要換
真係戇鳩
我都係跟住主持轉睇idol room

我諗係專任既野唔講得又傷心，先至講bb人開下玩笑啫。

仲有啲後期好over
跳舞跳分半
後期夠膽隔幾秒就彈出嚟

比人成team 拉走左 笑撚死

講起mbc就火爆
個社長仲閪過aks
屌你

由於我個團仲未上過新週偶 所以我都唔敢講太多
但睇咗5mins rv 就覺得真心好尷尬
李尚敏根本都唔熟idol 好奇怪
世允又係唔熟 但佢本身gagman會好啲
到頭來得申英相對熟班idol

晨間新聞有啦

多數都係果d咩整估人大賽

突然好似唔覺有咩大綜藝咁

好多都係團內綜藝

btw原來netflix有認哥
不過我冇揀入去望

少請女團
都係團綜多

佢哋講緊笑姐，街外人唔知頭唔知路就會以為佢哋嘈交

依家係死靠個名
IDOL ROOM就好睇好多
MC佔7成啦,IDOL發揮3成
WEEKLY IDOL MC唔知做咩

無挑 洪哲 super7

其實有幾個節目
二線起跳cb點都會上

Idol Room （必睇，你會發覺兩個主持真係好重要）
Running Man（同樣必睇，唉鬆派到一個上去都叻）
Happy Together （都好難全隊上，派到一兩個人去都算係咁，佢有分兩part，第一part係純吹水，第二part係成班人等k房客人點唱自己首歌就狗衝去同人合唱，可以睇吓）
你好（解答泡菜子民疑難，咩個仔偏食點算，個女掛住追星點算，忙得滯唔睇無損失）

仲有無補充

其實根本無怪佢啦
上次有個mb影左月別自己提早左公開up上twitter
指原講到要炒左佢tim

又爆po但係我仍然唔會搶到

vs嵐個d都好少一團團請去玩

我個無挑
仲諗住光熙出嚟仲有機會
點知比佢講中左
上集Rm先搞笑話個作家過左嚟
HAHA:點解你會係到
劉在石:你仲提

happy together
同idol room都上硬架啦
RM上到一個都好好

近排嚟講得shinee嗰集睇得過
靠佢4個撐住個節目

多左好多有心人

屌
我個歌謠呀仆街

PO尾NAKO金鋼棒3連彈

Happy Together仲係唱緊K?
冇睇好耐但知改左幾次版

嫁俾我算啦唔好做啦

原來又到直路

happy together 又洗緊牌
好似淨係劉在石 留番係到 其他重組

Dony 當初仲要肯用Weekly Idol 復出係俾面個節目 (Dony 本身係無挑主持之一 韓國一線藝人)
依家同我講炒左佢 搞到佢過檔JTBC
自堀坟墓

而家幾乎每集鞭屍

睇CUT算啦

三唔三連到？

GD仲話會再上

癡線

柳變態d中場訪問都幾正
不過佢應該算音樂節目

演藝家中介

有無機呢